No time to die

英國仲有唔夠一日就會變天，無論工黨定保守黨上台我哋都要繼續迫英國人還BNO條債。

呢一切其實都係歷史錯誤，我哋上一代好多都讀書少，對於回歸都係「是但啦」「最緊要有工開」「改革開放wo」「50年不變wo」再加上某大黨騎劫兩代港人（而家係三代，好多80，90後都成家立室）話要民主回歸中國搞到香港今日咁，完全行錯曬路，係時候番番去正軌，向英國表達訴求。

對於平權好多人話「人血饅頭」，其實呢個絕對係一個謬誤（不排除5毛分化）正如國際關係學者沈旭暉教授所講...

「關於遲出生的一代真香港人，根據國際關係案例，先例一開、其他法例齊來，除了可以帶同未成年子女，也可以優先申請成年家人團聚，或和英聯邦身份掛鉤讓各國共同承擔，或改變BNO申請資格，或讓其他BNO持有人排short-cut，方法很多，總之不可能只有廢老獲利。這點，道可道非常道。」

香港情況十分險峻，記住我地已經NO TIME TO DIE！加入BN(O)HK，兄弟爬山，一齊爬BNO平權戰線之山，為香港人提供強大保護盾

TG：

Haha.....

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

BNO平權有益無害
但注意言辭

其實會睇嘅人好小

盡做

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

推

集氣